想請問力威收費如何?

想入去比人摔lin

一個幾好笑嘅笑話 講得多 就唔好笑

我都想知

直接show肌問價

義教不收費

其實冇賺錢，純粹大家入去開開心心一齊做下gym

黎 推個胸先 再幫你打個價

淨係入去索袋底泥得唔得

我地係講心
健身健心

力威健身
先係真正嘅健身

講心嫁姐
你覺得值幾多咪比幾多
心意黎嫁姐
有錢咪比多少少 無錢咪比少少

胡經理陣間出黎打撚柒你